個黑夜模式唔夠黑

ios個黑夜模式 不如改名灰mode
一d都唔黑 希望admin可以出個真。黑夜模式

再黑睇唔到架啦